花墟年宵 熱狗蟈螄攤檔現在情況

[16:50]

途人流水式行過，拍曬烏蠅。係咪因為蛯螄無祭天保佑啊？

幾時摺埋…

戰鬥碗唔係話要補貨咩？

原價$5.5人仔 現售$60港幣

抵到爛

留名跟進

( Show Blocked User - 一野車死你 )

貼埋上黎一齊笑囉

死垃圾

Show Blocked User - 一野車死你
我話你呀